Apple Watch 用家討論區（32）

歷代Apple Watch比較（按圖可放大，由國際牌黑絲提供）

Apple Watch款式總覽
Series 5（2019年最新款，9月20日推出）
Series 4（2018年推出，官方已停產，士多仍然有售 ）
Series 3（2017年推出，官方以低至$1,499繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

1. Series 5內置32GB，亦都多咗
- 推出健康研究（Health Research）：Hearing Study、Women Health Study 女性、Heart and Movement 心臟與行動、緊急求助功能
- Always-On Retina 永亮螢幕，但亦提供一日續航電量
- 首次內置指南針新增鈦金屬版、Hermès 太空黑不鏽鋼錶殼

2. 每一個Series嘅Apple Watch會按跟機錶帶或錶殻材質細分為普通版、Nike+、Hermès及Edition四款
普通版--最傳統嘅版本，最多色／材質嘅錶殻可選擇
Nike+版--Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶設計為運動而設，同埋會多一個Nike獨家錶面，得鋁殻選擇
Hermès版--Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶名貴啲，同埋會多一個Hermès獨家錶面，得鋼殻選擇，AC+價錢貴過人，但保嘅嘢亦都多啲（錶帶保養由Hermès負責）
Edition版--超級貴嘅版本，Series 0係黃金錶殻，當年索價（最平）10萬一隻，銷量慘淡，係Apple Watch極失敗嘅系列
之後Series 2/3轉用陶瓷錶殻銷量都係一般，最後Series 4終於cut咗呢條line

3. Series 3起按連接性分為GPS版及GPS+LTE版兩類
GPS版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步／游水路徑
GPS+LTE版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）
Series 2得GPS版，而Series 0/1既冇GPS，亦冇LTE，只係一隻普通度心跳嘅錶

4. 由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
--官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
--Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

5. Series 4嘅錶面由以往嘅38/42mm加大到40/44mm
--雖然畫面大咗，但錶身大小同以往相約，Series 4 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換，Series 4 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換
--雖然Series 1/2/3可以update到WatchOS 5，但WatchOS 5專為大mon而設嘅新complication錶面得Series 4先有

6. Series 4新增嘅電子心率感測器（ECG）香港已用到
Series 4其他特別賣點
--跌倒偵測 ：如果隻錶sense到用家跌親而過咗某個時間都冇反應，就會自動打999報警，對老人家／行動不便者係極有用嘅功能
--具備觸感反應的數碼錶冠：轉個錶冠嘅時後會有「卡卡」聲＋震動feedback
--64-bit處理器

Q：幾多日之內可以買Apple Care？
A：60日內，可以Online買，remote check錶，唔一定要落士多

Q：Apple Care 個快速更換服務係點？
A：

Q：無網絡用唔用到指南針？
A：沒有網絡狀態下，電子指南針仍可正常操作。每一次啟動手錶時，都要至少花5－10分鐘定位，不能立刻使用

Q：計數機、分貝計(Noise app)等實用功能係咪淨係S5獨有？
A：S4更新後可以用分貝計(Noise app)，S1至4更新後可以用計數機

Q：有無App好用？
A：

Q：有無Whatsapp官方Watch App？
A：無，豬閪伯格唔撚出，用住Watchchat先

HK01開箱文摘要

Apple Watch Series 5 review: the best smartwatch

豐澤最新價格（由波子912提供）

蘇寧價錢（由 瓦努阿圖張學友提供）

有冇人隻錶用得耐 有呢啲細紋

錶殼果d

巴打 Hermes 版S0已經有喇

Lm

兩隻都係40mm
之前帶開44 轉返細款玩下 當堂醒晨晒
手腕幼都係細好d

膠底係咁好正常 拎d拋光膏加沙紙就搞得掂

唔係個 sensor面呀 係側邊

黑色位置咪就係膠嚟

下個Post改，唔該哂

有冇人買過陶瓷錶帶

nono d字嘅外圍

我個隻仲未有 都係S3

有無平平地副廠充電線推薦

是咪老泥

我驚佢係電池漲到咁

Welcome
當年買仲未有橙膠帶

吊你老母

吊你條春咩屌你老母戇鳩鳩

係咪你本身戴個陣唔太緊 有幾多虛位下 所以先整花到咁

其實你係咪極度自卑生成極度自大...我建議你真係睇下醫生好d

膠款係咁上下嫁啦 係時候壽終正寢㗎啦
電子野最多兩年貨仔 有新玩新

玩你老母

唔似喎 撞花果啲係白色

老灣機城留名

巴打你覺得似裂痕？

膠帶都有一年保養，唔知有無得保你嗰種

佢粉粉地果層野會慢慢冇
尤其係磨擦得多果啲位，例如攝入去果part
戴耐啲你就慣

Push

唔緊要，如果正常係會甩就由得佢，淺色唔覺眼

琴日捽甩左唔覺了，只係冇諗過咁易甩

pish

本身用S4 40MM
最後都係忍唔住入咗黑鋁44MM LTE版

覺得個mon太細？

都唔係，只係身痕
不過S5啲電係幾襟

其實係水到可唔可以㩒制同轉個錶冠？

反而s5 40mm用左新技術電池大左
前三代用開44mm身痕轉40
手碗唔粗 之前好似比隻錶帶住
呢次有返平時帶錶既感覺 手碗露返出黎

可以
轉個錶冠可以洗下中間啲污糟嘢

如果唔追新 S3係咪夠用？

又係你依隻冇腦傻鳩，縮返入你老母個閪道先，唔該

邊到仲有 s4 賣？

門市係咪無貨

可以

如果而家出series3仲買唔買apple care好？
佢本身係咪包一年保養

我粗用無買

一年保唔包意外包
只係免險查費同充電配件有問題可以換

Apple care+都係五舊幾水
買得mon貼殼果d柒野都差唔多啦 都唔明慳黎做乜

知唔知邊到仲有series 4 清貨價

柒你老母

apple watch s4 LTE
落街唔拎電話 依家係咪收唔到whatsapp?

成隻玩具膠錶咁

的確真係玩具錶黎

有冇人用過個快速更換服務？ 有啲野想問下

S4 stainless steel用過 佢寄過黎收到後再寄返過去
換隻全新（check 過唔係翻新s/n)

屋企人喺英國想買隻lte
番到香港用唔用到架

你係咩問題換？ 使唔使收錢或者扣一次意外損壞quota?

因為我隻S5 個指南針 有時work有時唔work, 本身想用express replacement 但hotline話係唔係都會當一次意外損壞扣一個quota, 另一個直頭話如果check完唔係隻錶硬件問題，只係software問題（或者話佢地check唔到），我就要俾晒成隻replacement嘅錢.....

想請問你地whatsapp係咪用whatsup呢個app黎代替 是因我係apple watch上到send 訊息有時會send唔到 send左之後 對方係收唔到 唔知點解

似囉 我都唔肯定

唔係平就要買架ma ching隻錶先千五 你apple care+都佔左個主菜三分之一價錢

咁你咪千五蚊買過隻囉
所以一早講左咪撚貪平
買鋼edition版都係一樣加返五六舊水換
物料又靚d

電子野有新玩新

有無人用天文台個 Watch app 擺係錶面唔識自己 update 有無得搞
原裝嗰個啲資料唔準，HK weather 又唔 support 圓形 complication

Edition 係1299

但都係加六舊水就換隻新 你隻edition 都10799 照樓上講要抵玩就一定edition 加care+最底屌 （仲要係三年）

Btw stainless 都係同價

邊到有4代 LTE 做緊優惠？
2xxx蚊玩得過
3,4千蚊有啲over

同問

或者咁講
人為ac+唔包
非人為 先包

我試過一次aw s3粒電有問題 顯示60幾%電 之後話冇電熄咗
然後 我打同apple 搓左好耐
香港員工話點都扣
新加坡嘅員工話非人 就唔扣
最後冇扣
建議你想清楚小小 可以留電話等apple 員工打黎 （9個字號碼好似）
感覺認知比較好

你都痴撚線 你咁撚冚家富貴就唔好衝出嚟柒爆自己窮 叫人edition加care啦 直接買個隻算吧啦你條粉腸

想問下大家有冇試過有同樣問題

前日係士多買左隻series 3 gps版
琴晚差到100%就熄左隻錶訓覺
今朝一起身開番得番95%

係我自己隻錶有問題定係點？
定係放一晚會冇咁啲電？
（熄左機大概放左10個鐘）

我都想知

邊到有S4 GPS版

好似啲貨消失野咁

上哂支那

新手想問GPS版冇手機係身仲可唔可以連耳機聽歌
我而家用緊Applemusic

你都戇鳩鳩 換隻翻新怕你嬲 Check唔到翻新s/ n當全新 講真Apple呢啲高級野唔啱你 用番你隻假勞啦吊你老母

Apple Watch update 唔到watchOS
6.0.1 定 6.1beta 都fail

可以, apple music download先再offline聽

大家有無買埋可以叉aw 既尿袋？
去旅行可以兩邊一齊叉，唔駛帶多條線

thx

由S2 上 S5
本身用最平版Aluminum
因為日日都戴，所以諗住㩒戴啲就換咗titanium
(睇上去其實唔大分別)

巴打買現貨？

Stainless steel 好過

真心建議大家唔好買LONGVADON皮錶帶
帶咗幾個禮拜仲係硬梆梆中哂伏
唔講以為帶緊硬膠

WatchOS 6 scribble功能唔見左

我係apple 個 watch studio 度自己配咗Milanese 錶帶，9月中訂，10月頭DHL 到。

熄隻錶再開就ok
我上次都係咁

Reboot reset 再pair up過都係咁

無啦啦個界面咁奇怪
係咪轉左？

我都想知 我都係咁

性價比嚟講 好似無咩需要買stainless steel / titanium

窮人先講c/p

Gps 鋁版就最抵買
想實淨啲同靚啲就加錢揀其他款
有人覺得戴一年半載就換/淨係用嚟睇notification所以唔會投資咁多
亦有人覺得日日戴當然揀隻貴少少但自己鍾意嘅
睇你覺得值唔值得用多二三千蚊去做呢件事

想買陶瓷

好難一概而論
我都買過Hermes版，再買都只會買鋁版，因為每年換，每年用一萬蚊買隻勁低resell value嘅錶，真係幾燒錢
好多搵到錢嘅都係用鋁版

千五蚊仲要加幾舊水買care
其實得買個安心

同鏡頭一樣嫁啦
電子野永遠唔會保值
用膠版既都會跌
我之前s4 stainless steel 放出去都蝕幾舊
Resell value 低 但一星期帶三四日 都係返度
唔好話幾舊 一千蚊帶足一年放番出去都抵吖
接受唔到三四日帶隻cheap雞膠錶係手
只認同電子野有新買新
Apple野好均真 產品定位價格好明顯 一分錢一分貨

買啦 再加條黑鋼帶 勁sharp醒

我都係 係咪bug黎

個日期唔夠位show 唔哂，之前都係咁

其他產品，貴版同平版嘅resell value都有一定差額
但係Apple Watch接近無，呢個係我覺得最唔抵嘅地方

買咗未必日日戴，主要跑步先用，係咪買watch 3好啲

你係apple store trade in?
肥花/carousell 個價好勁多
我早兩年s3陶瓷款都係差一千蚊放左
S4隻鋼其實唔想放諗住用care+換新比屋企人
但嫌44mm太大所以都係放左

始終帶得上手就唔好講保值
玩具黎姐 就算你膠版三千錶都跌價既
呢兩年仲有乜電子野保值？iPhone 早係x後個價都唔好睇
就算玩奶鏡六七八妹都跌到仆街啦

買隻好d既物料都帶得爽d
aw作為咁多個年齡層都會有既產物有能力一定買隻靚d
都係果句啦一分錢一分貨 豐儉由人
冇錢既買隻流四Rolex 充大頭鬼效果仲好

講返窮人先講c/p值 唔通城哥真係帶citizen炸咩
人地屋企成櫃限量版pp 亞洲最大collector 你又聽過未？

Apple Watch 最貴連埋條帶最多都係萬五蚊隻
蝕到幾多？ 一個星期都搵返啦（仲中要計全數既話）

我同意如果真係有能力每代都買貴版電子嘢，係堅有錢，我就投咗降

咁stainless steel 都唔係好貴姐
一年都係五千幾姐
半部iphone 但手錶真係可以無時無刻帶住

真心鋼版最抵用，鋁版帶一排就就會花同甩色會好肉酸

陶瓷係咪基本上一定唔會花？

我s2 用左兩年幾三年完全冇花
但你大力撞都會崩，我記得呢度有人post過
另外個mon一樣會甩coating
半年前拎去換左隻而家又甩甩地

戴咗S0 Hermes edition 4年

估唔到社會巴都有隻AW隻身

G-shock都有
同埋我只係錶海新手

想問下點解顯示日期嗰個位喺電話度就正常
但去到隻錶到就變到咁
有冇辦法可以令到佢變返好似電話咁顯示

可以分享wallpaper嗎？

又正常返

我都係咁，訓醒開返係會無左幾個%

咁嘅話3代好夠做啦

訓咗成晚都係少幾個%算ok

用過幾個第三方既complication都唔識自己更新

但係熄機狀態下喎乜都無做過

市面真係完全見唔到 4 代清貨

我熄機一晚就100% -> 98%

我都係咁上下s3啲電真係麻麻，不過習慣日日叉都無緊要啦

都幾多人用呢個錶面 擺到最多野

資訊圖個個應該先係擺到最多嘢

因為s3冇

最平見過3399

邊到有？
我依幾日見唔到有4代出現過

開左勿擾 停左background refresh
戴住訓教一晚(6個鐘)無1%

我係開劇院mode，無開background,戴住訓用tracking嘅話會變8字頭
你走得果1%係第幾代

新買s3 6.0.1

咁好我都係用左一個月咁大把姐

好on9 唔可以一次過入晒全部歌入錶 要跟playlist/artist/album逐個逐個㩒黎入

真係好實用

會唔會日期格式

中間show天氣可以睇到好多野

你係咪開咗bg app refresh
S3 track睡眠 有劇院mode+勿擾
起身用咗3%

其實訓醒無5%好閒我覺得

睇錯 原來係已熄機
呢個唔知了 但電子產品就算熄機但駁住電池都會扣電既
其實overnight放charger無咩所謂 連apple自己都整nightstand mode

無開bg
我今晚試下劇院mode+勿擾睇下點先
之前間中我係較劇院mode+靜音，訓醒有時8字頭
近期熄左機 無帶住訓了

係嘅，不過形住叉咁耐無咁好所以叉滿就熄左機訓

想買s3但諗到佢個mon起角就好唔舒服
但又唔想比咁多錢買5 好多功能都用唔上 可以點

睇完你會想買
Btw 佢隻黑鋼黎

其實如果3係圓我就唔會糾結依個問題
但我好似真係用唔晒啲function雖然吸引

等多年等5降價

Click入貼link貼埋條女片先啦

等多年可能換電話
利伸7+用家

屌我好專心睇錶架

有冇充電座推介

想問一下隻錶keep住呢個畫面load左勁耐係咪正常

我之前都係咁
好似要喺iPhone入返Watch app撳同步

好少會長時間睇個mon ，校返黑色唔多覺

強制restart 就ok

感謝🙏🏻

今日隻S4個錶冠無啦啦 無反應 跟住我又試下個排水 依家鎖埋機 可以點搞

仲洗問？Care+一換一

無買過care 已經用左一年 係咪攞去維修最好

咁s3 放多幾年會唔會換到s4

用多2,3年

鋼你老母 起你鋼就有你份

淘錶帶已經跟到新款雙色了

仲淘寶

啱啱入手第一隻 Apple Watch 但佢完全唔識彈通知。較極 notifications 都唔得。可以點算好

關機再開

試下先

用緊s3
諗緊換s4定s5好?
s5 always on係咪會好食電?

睇電黎講S4好啲

用緊S2 諗住等 S6

隻S2個mon 好似之前回收program 張圖咁四邊裂開，今日返去拿，用S3 replace 俾我

又可以玩多陣

換過隻s5算啦咁 隨時千幾二千先落到樓 點解當衫唔買care+呢

啱啱睇smt online store
點解會平apple store $100?
同埋話有12個月爆芒換新
咩事?

可惜冇gpa版

想問邊度仲有S4 LTE賣？

除左Apple 原裝錶帶，仲有咩牌子推介？

邊度買s4最平
想入返隻唔洗上網都得

我貪方便買jbshop叫做多款有舖面試下戴上手有得睇

唔知關唔關個支那app在意空氣，
好撚食電

原生個aqi唔知點解唔work

你都識講啦換過隻s5 無錢學咩人戴S5算吧啦你

GPS版係咪可以駁電話控制聽SPOTIFY ?
另外有無APP可以DOWNLOAD SPOTIFY歌入AW, 唔連iphone offline咁聽?

Watch 來電點顯示whoscall果d識別信息？

如果買不鏽鋼
大家會買黑色定銀色?

黑色:
銀色:

黑鋼今日剛買

條錶帶唔係好match

黑鋼啦 襯返黑鏡帶超型

原裝APPLE 黑鋼帶?

Yup 二代用到五代 最值得投資

用Air Matters 啦

買左隻44 不鏽鋼 黑色5代 想放 用左未到一個月
好新無花無撞
賣$5100 有無巴打岩？原價5899
有意留tg

@Ian1123

有無watchchat 用家？
想問下語音輸入有冇廣東話繁體中文？

apple 用 hsbc 個4%點先有？
去門市用hsbc 卡就得？

好似係red card先得
同埋要網上買先有4%

二手有二千頭
你唔驚保養問題同隻錶質素好既
S6大更新再賣出又一條好漢

如果隻s3有買apple care+係咪可以直接換隻新唔洗比5舊？
而家用緊果隻個機身花花地想換隻新嘅先比老母

買咗鋁銀色好後悔

點解呀

黑型好多

好似黑色好睇啲

係，好多人都用黑色

鋁嚟計，黑色係靚過銀色，銀色個樣太似膠！

巴打們WhatsApp同telegram call係錶收唔收到notification？

有

我完全收唔到，巴打點set

利申：msg有notification

部iPhone唔係用緊先會收到
同埋去Watch app set noti

買左黑鋼跑步用，有d墜手，做運動都係鋁輕身好用d，但鋁個鏡面又好易花

唔知點解sync歌去AW超慢，google左一輪都搵唔到方法解決

跑步用LTE streaming apple music，跑左個零鐘冇左40%電，唔sync歌落AW 真係唔撚掂

LTE好食電架

我用鋁都覺墜手
Sync好慢，用KKBOX 個app好廢

部iPhone 唔係用緊， set左noti，msg收到，試埋repair watch都係唔得

最新Watch OS 6.0.1?

係iOS13.1.3

S4升咗6.0.1好撚食電，淨戴，
個半鐘無4%電，黐撚線

下, 我5個鐘先10%

我之前都係，戴足一日，仲有80幾

唔知去士多check係咪要寄去新加坡？

其實開左always on 朝早八點到晏就五點都仲有7x%
有得閒check下notifications

AW S4，用咗大半年，IOS 13.1.3，watch OS 6.1 beta5, 平均5%/hr
用資訊圖做錶面，熄左background refresh，靜音，最大震度，除通訊APP外，盡熄通知..........我仲有咩可以做定拎去check check佢

我reset完，
Restore from backup
Set as a new watch都試過

今朝未返到公司已經98

公厠尿兜玻璃物料陶瓷表殼好襯你

搵左Apple support, 佢話 CallKits app都唔會有notification係watch，巴打係點收到

公廁款同你一樣咁柒

試咗
除咗原本減$100外
張$100券都可以用
即係總共減$200

仲掙扎緊買黑鋼定銀鋼好

我用新註冊個張券就ok

試下開個新ac再訂閱就會送$100迎新券

銀鋼靚

今朝0800帶，到而家1235已經得返75%...........

咁咪即係差唔多

黑鋼影襯衫 眼鋼太formal 返工著suit先好睇

用黎聽下歌係咪s3夠

係

s3其實都幾好, 仲可以3日一充, s6都未必要換

3日一充？
你點用？
會唔會跑步用？

攞隻初代鋼去換電試下先

跑步會用, 但我少跑, 呢排做gym多但都會照戴

平時咪收msg, whatsapp, 做gym會用timer計時休息

其餘情況都好少攪佢

你帶上手嘅時間有幾長？
有無9個鐘

淘寶帶原因廠仲貴過隻錶

原廠三千幾蚊
千幾蚊仲可以考慮, 三千幾真係不了

淘寶先二百蚊, 交足功課冇問題

0800-2000, 12個鐘都有lu

跌落地就真係恭喜你

on99我s2更新左之後半日就冇電，以為冇叉滿，但連續兩日都係咁

係時候要換s5 la 包爽

帶左幾個月, 冇問題

呢排Nike run同Spotify雙開卡卡地
搞到想換錶

諗咗好耐
決定買銀鋼
換錶帶易襯好多

仆街呀！都未收工，電去到58%

唔係黑鋼正啲咩

睇返條原廠鋼錶帶就知乜事
因為黑鋼果條用左dlc處理
所以價錢都貴D
黑鋼加鋼帶最型
不過銀鋼襯其他錶帶算影襯d既
但當你玩完鋼錶帶就返唔到轉頭

我由今朝7點45分戴上手到而家12個鐘 都仲有70%電
靠佢收message，call

發覺曾經開過bg refresh就食電左幾日
restart隻AW 跟住變返核電

鈦原來會送多條膠帶

黑色不鏽鋼其實睇實物真係好靚
我都1516咗好耐
不過之前我隻s3就已經係用鋁版太空灰襯非原廠磁石帶（扮黑不鏽鋼）
發覺黑色好難襯其他錶帶顏色
呢次決心想轉下款
所以呢次s5直接升一級買銀色不鏽鋼再加條原廠磁石帶
遲下再試下玩錶帶襯衫
開心使用中

大家唔用既時候會唔會熄機

手毛還好嗎？

天生多手毛

錶帶冇夾親咩

做乜個post有一半都係某人屌鳩買鋁版嘅人充大頭

我都係用緊s5黑鋁版44mm ，開心使用中，超正

完全唔覺得充大頭，各有所好.

我又真係無試過夾親

想買錶帶 有咩網推介

咁每個人筆直同需求都唔同
無話充唔充大頭既
功能上鋁版同其他無分別
不過我見其他人用不鏽鋼
自己又心動想試下玩

自己用得開心怕乜人講
你有冇見過帶pp既人會屌帶勞果d?因為根本唔會睇上眼
一分錢一分貨 豐儉由人 貨比貨姐 從來唔屌用家
Apple野最均真 有晒公價唔會好似某d瑞士品牌咁間間ad都唔同價錢

淘以外...

Nomad 有d款幾靚 不過如果過千既都係買返原廠好過啦

其實我自己無清過background 咁濟
D功能都開哂 電又唔覺流失好多
始終都係輔助物 夠用1日已經好夠

敗手入左 s5
4千銀好心痛
請問有咩防塵殼推薦？
因為工作環境好多塵

20號之後無左個月份顯示，有無人識搞

真係戥你唔抵，咁都收負皮

有無人有留意過升左watchos6 set左天氣係錶面
長期拎定位。以前os5都唔會咁
已經定位set晒 只限使用時

你點做到3日一充only睇時間？我兩日一充都覺得危危乎，所以日日充

咁用cheap料aw既一定比靚料多既
就好似sekio都有grand sekio同Credor啦
有比較之下根本冇人會睇cheap料上眼
雖則aw貴極度set都係得萬五蚊
但貨比貨之下一定睇得出分別既
都係果句啦豐儉由人一分錢一分貨
用得開心咪得囉 比負皮又有用咩
改變唔到隻錶既料既

其實係因為有人因為隻錶就覺得自己高人一等 用鋁版就係無錢同on9 如果有睇前幾個post 有條on9仔直情無聊到走去google鋁版爆moon的相去不停post去踩人
(睇上面reply都知邊個)

嗱 從來冇講過用乜錶會高人一等

不嬲都話貨比貨 aw貴極都係萬五蚊 咁易afford到

鋁版係易爆 比得呢個價錢 預左就比乜料你嫁啦

所以一直叫人加幾舊水買apple care+

不過你係都要選擇性失明淨係執著呢個point咪算囉

錶post唔講錶？ 係都要因為持不同意見就話人on9話人充大頭鬼

你覺得我踩你係因為自己自尊心作祟？

定係因為極度自卑生成極度自大？

都係果句啦 玩apple野真係好公平

一分錢一分貨

Ps:用得開心洗撚理人點睇
係連登講兩句用貨比貨就人地踩你
出到去見到人地白鴿眼咁仲點頂？
Come on James
冇人想同你比較
因為人只會望高處其他根本冇人Care

佢平時夾慣洋腸冇問題既

低等動物只會望高處 唔洗望啦 話緊你條生滋狗🐶管里員”🤣

其實佢不嬲都會定時定候check你location
iOS 13/WatchOS 6 開始apple好似想終極透明
會用就show

電量無分別

我就真係唔care 只係客觀事實有人覺得自己高人一等

出面堆waterpoof case?

如果比件貨傷左你玻璃心真係唔好意思呀
不過有人話唔care呢就搵鬼信囉
連登可以圍爐取暖

Btw 原來你都有份比負評 好sad呀 哈哈哈
自已用得開心咪得囉

以前就算係錶面用緊，都唔會長著定位，最多開左天氣app或者iPhone widget先會

而家唔係定時定候，直情長著，唔知關唔關事，無留意以前有無

唔好理果條友啊 拖低哂討論質素

岩呀 選擇性失明最好
睇唔到我講野隻錶物料會變好d
人都開心d

圍你老母

岩呀 選擇性失明最好
睇唔到你自己隻公厠錶物料會變好d
人都開心d

同意 唔好理呢條友“管里員”拖低哂討論質素

其實aw出名防水防塵好
唔洗哂錢做呢樣嘢

Catalyst

買Apple care好過

有冇idea買乜嘢質地？

個case幾靚，不過好貴

諗住第一次買apple watch 係咪揀Nike版抵啲? 其實都諗住去淘寶買過條錶帶

可以咁講
因為一樣價錢但多個錶面

唔好意思呀
新人買左隻S3
但係我用緊iphone6, 無得上IOS 13
apple watch 出貨係自動最新watchOS?
宜家配對唔到
咁即係無得搞?
如有人問過請大力屌, 我再自己搵返

佢寫要ios 13 咁應該係watchos 6了

想問下我隻錶關閉唔到密碼同用唔到簡易密碼，係咪關用緊beta事？

巴打 都係時候出11

好百痴呀我

唔該哂

有無人個藍芽搵唔到無線耳機? 啱啱入手，試左好耐都唔得

試下disconnect iPhone 或飛機mode再試下！

apple watch同iphone配對時係咪已經上到網？洗唔洗iphone再開個人熱點？
最近將隻奶共g-shock擺返入盒 諗住出返隻S5
如果正常配對已經上到網就唔買LTE版

首先你要明白GPS/LTE運作原理，#1有講

笑撚死 入咗S3唔夠一年零四個月就S5

S5同感
早幾日新買
夜晚叉到100就停左
第二朝得80幾

想問下大家個whatsapp通知會唔會震
乜野app都有震淨係whatsapp冇
係咪我問題

我都係，同一情況一樣

Always on 有冇 shortcut
而家開關好多step

手機whatsapp本身有冇震？（wtapp個setting，唔係iphone果仲）
我懷疑係我熄左，琴晚開返再試下

如果iphone 裝左wtsapp 同 business 版。 咁aw 可唔可以兩邊都有noti?

兩邊都會有

唔該你

屌好撚食電，都冇乜點用過，係間中睇吓通知
已經冇野係錶面

開唔開 always on 都差唔多

新手想問下條原裝鋼帶（一格格唔係磁石嗰條），除左淘寶仲有無其他平啲嘅同款錶帶可以買到？ Thanks

粒數碼錶冠壞咗 又噤錯左防水粒制 轉唔到出水 reboot都無反應 點搞好

可以試下nomad

我既apple watch係關於本機既相片有10幾張 ，但係我部iphone冇將相片設定我的最愛，去左蘋果搞可能iphone問題要洗機，有冇得唔洗機又解決到問題

搵藍精靈

隻apple watch add唔到credit card , 可以點搞
"無法設定apple pay 設定apple pay時發生錯誤"
(係iphone成功add左)

有冇人部電話睇完片之後apple watch 就會出現now playing 嗰到
仲要係每次一拎起隻手睇時間一定係嗰到已經冇再播片
電話嘅control centre 都冇播片
想問係咪bug 黎 好煩

試下係wake screen 嗰度熄咗 Auto-launch Audio Apps？

想問下各位巴絲如果未過保去士多整爆mon要幾錢，我果隻series 3 黎

S4 都係同你差唔多
平均兩日一差
68%

你好好多喎

鋁版用藍寶石玻璃錶面？

Apple Watch Series 5 (GPS)：鋁金屬錶殼、藍寶石水晶玻璃、精密陶瓷錶背以及第 2 代光學心率感應器

我同你差一晚姐 訓一晚用10-15%

岩岩買左series5
都係唔多識用

流動數據係咪要update到6.0.1 先用到
買咗舊版Apple Watch 依家5.3.2 好似用唔到流動數據

得左,唔該巴打

點知依家到連唔番電話

點解開左Always on都係會熄Mon

一定唔係 因為我嗰隻已經花咗

花咗既係塗層

咪玩

藍寶石水晶面都有機會花同崩架
只係無玻璃咁易

個錶底先係，鋁嘅錶面係ion-x 玻璃

Apple Watch Series 5 (GPS)：鋁金屬錶殼、藍寶石水晶玻璃、精密陶瓷錶背以及第 2 代光學心率感應器

你睇一二三代都係咁寫
我輕輕力hi到張木枱就花撚咗

咁樣

隻錶 熄左再開卡左係白蘋果到好耐
點算

冇野了 開左成5分鐘先開到

屌佢 個page寫得咁差
正話checked
得非鋁先係藍寶石面

(管理員打飛機in 3...2.....1.....)

你入去條link睇吓？

Apple Watch Series 3 (GPS + 流動網絡) (鋁金屬) 和 Apple Watch Series 2 (鋁金屬)：7000 系列鋁金屬錶殼、Ion-X 玻璃、精密陶瓷錶背以及光學心率感應器

Apple Watch Series 5 (GPS)：鋁金屬錶殼、藍寶石水晶玻璃、精密陶瓷錶背以及第 2 代光學心率感應器

3同2又會寫Ion-x玻璃喎

佢藍寶石玻璃係用咗響錶底嘅透明部份。即係心跳sensor 發光同收光個道。

鋁合金嘅錶面一定係ion-x玻璃來

但3同2會寫明係Ion-X玻璃，好混亂

唔使諗喇，一分錢一分貨。

鋁係咩玻璃我唔記得左 但一定唔係藍寶石玻璃
琴日出左隻S5 個職員有講過 除非佢fake鳩我

有做過chemical strengthening(ion-exchange)的玻璃

(謎之聲: glass is glass)

條撚樣準備上水笑人帶玩具膠錶

除左app store既錶帶之下大家有無介紹

S3用左2年, 仲可以三日一充

想問下wtsapp通知唔震冇通知既巴絲 你地果隻係s幾
我隻s2 update完就冇事了 但我朋友隻s3仲係唔work
仲有冇其他同樣情況既苦主

Apple啲藍寶石玻璃連硬度7都頂唔到

S5真係好撚食電

新手想問下AW 有冇app可以直接入mp3 offline 聽？啲audio book 想同Apple music library 分開放

s4, ios13, nike app 係咁彈

係咪開左deliver quietly?
開左係唔會係aw度有通知
我之前亂玩試過咁

有， Hermes

冇人一出世就識行既
用得多就工多藝熟

係，最好去埋aw 裡面wake screen較
因為aw有app既選項，iphone冇選項

你應該錯手開左deliver quietly
熄左佢應該無事

ios出咗13.2
但watchOS竟然無

啱啱入手 黑粉紅好靚

巴絲有冇叉電座推介 想當禮物送
單獨/叉兩隻都得

琴晚跑完8k成個record比佢食左

因為無bugs

咁撚食電都話無bug

不過唔肯定關唔關錶面事，
我將錶面個天氣關咗，啲電去得無咁撚快

今朝返工到而家 90% 天氣錶面
係咪有開bg refresh 再試下reboot隻錶?

唔係囉我用加州錶面淨係睇電量都係咁倒

係咪hey siri on?

Always on on
Raise to wake off
Hey Siri off

想問下apple watch有無得用黎做拍片收音咪？

Always-on食電架

如果不繡鋼銀買呢隻色會唔會好怪?

開咗劇院模式？

Apple 又呃鳩消費者
但老老實實買 s5 唔 always on 不如 s3

自己去store 試吓

冇

資訊圖錶面係食電過啲清清地嘅錶面......

MacOS 10.15 無咗iTunes.
點樣用apple watch 去控制Music App ?

我上個post都問緊、google過外國forum
應該要等apple出MacOS更新

弱弱一問
點解開左lte都會收唔到message 彈出黎
得一時時會彈

WatchOS6.1
S1 S2有得升啦

Airpods pro聽日出仲唔更新support叫人點用

岩岩出左macOS 10.15.1
Release note唔覺有寫，唔知fix左未

再問，請問有冇人知點解我隻錶冇得揀用簡易密碼？

你係係隻錶度 set 左apple pay

你地隻錶會唔會上mon 貼
我隻5仔覺得個mon touch 唔太sensitive
所以唔強想用

唔用 ac+夠晒

唔該先~~

我想問s1做唔做到，唔帶電話，離線down 歌，再用airpod 聽歌？

可以，之前係iphone down定就得

Podcast 得唔得？整極都唔得

上咗個mon冇咁靚/清
好似多咗一層霧咁

裸跑算

睇下你做唔做運動，做運動嘅話出汗膠帶好啲，布帶d汗濕咗有d核突

Podcast就未試過

尼龍錶帶根本係笑話，一個鐘去下廁所洗手根本唔會乾濕住成日
可能我洗手太粗豪

我覺得點都係膠帶好啲。因為布帶一濕水就好麻煩

我試過落完雨濕濕地都唔舒服

啱啱買咗nomad titanium Band, 感覺唔錯

好撚貴

膠帶濕水一流
拎埋去做運動都唔怕

而且原廠膠帶好cum用，用左咁耐都冇臭味/變黃

S5
到依加wtsapp都係唔會震
巴打可唔可以比個setting睇下？

Apple Watch Series Mi

真係好厚面皮

有冇人有用pillow 個app?
我watch 同 iphone 都down 左個app
但係係watch 到一開個app 就叫我要係iphone 裝左先開到
但我iphone 已經裝左
點搞

試下watch同iphone都reboot一次

唔得

試下2邊delete 哂app, 再reboot, 之後再install . 隻watch 同時叉住電試下

我個時有個app又係咁，咁樣試咗就得

屌得左thx 巴打

我想問而家仲有冇得賣series 4 gps
想買隻俾老母做生日禮物
主要係想俾佢用到八達通同埋鼓勵佢做運動
定係買s3就夠？

依加咁都係唔得

平時手機用開DND MODE唔想一個MSG開出黎哂電
但而家買左apple watch之後就會因為咁而睇唔到msg
想問點可以係DND情況下手錶可以睇到MSG

6.1好似慳電咗

S幾

唔覺，s5 戴住訓開劇院 02xx 訓到 10 點得返 88%
有用 sleep++ 但唔應該食咁多

無幫老豆買ac+
啱啱跌爆左個mon
有無得網上後補ac+

thank you

Apple Watch Lte有幾重要

想問AW5有無邊間大連鎖電器鋪賣平過apple? Thanks

推

有無人上6.1後 錶面天氣唔再識自動更新

AW S4 上左6.1後，平均每小時用5%電，8點帶啱啱捱到返屋企......算唔算食電？另想問下有咩皮錶帶推薦下？

S4 6.1 夜晚臨訓12點戴到第二晚8點, 仲有50%

咁勁！？我已經冇開backgroup refresh, 熄左冇用通知，冇裝APP..........打個電話去apple做 remote testing話hardware and software 都冇出error....究竟係邊度出事？

我background refresh, noise detection嗰啲全部開齊
不過上os6之後成日叉到95%就停撚左，長叉住仲會跌返落90%
有冇試過reset

你咩都熄哂都咁食電肯定有問題
正常咁樣用兩三日都得

買左大半年，冇care，可唔可以強行拎去精靈度整？

你話電有問題就可以擺低比佢check
唔好比仆街精靈唔想做撚走你

今日健身記錄同手機同步唔到

啱啱買咗 S5 鋁版gps，想問原廠條米蘭磁石鋼帶同副廠嘅分別大唔大？
我見有間賣緊 $118 （非淘寶）

S5 6.1 點幾用到而家得返 80 屌佢老母呀

有無人有用開邊隻expense trackr好用？
好簡單剩係揀類別打幾錢就得
本身iphone用開隻app無出apple watch app

原廠磁力吸力好強絕對唔洗擔心
副廠果啲你預用半年就愈用愈甩

明白，咁我買原廠啦
另外想問，會唔會好易夾手毛？
利申：手毛唔算多

睇你毛質只何
粗嘅比較易夾

我隻aw 差滿電之後繼續放係差電座會發熱係唔係正常？
同埋滿電後每隔幾分鐘會斷左充電再彈岩岩放落充電器果個icon

吸力強到叉電會吸埋一舊

60日？

60日 琴晚online 買左了

咁即係好定唔好？

有冇邊度有舊色嘅原廠leather loop賣？ midnight blue, forest green 果啲，thx

好過戴戴下fing甩

我就係怕副廠戴戴下條條fing
講真 $118 一條不銹鋼錶鏈，仲平過iPhone 機殻
真係有少少淆

Google 買起fitbit想加強彈藥挑戰apple watch

我諗重寫個wearos 應該有可能嘅 wearos堅垃圾

其實我覺得wear os 個 UI 幾好 夠簡單
可惜CPU太廢
google算啦 冇心攪
android 去到10 先叫啱啱合格

google 呢隻跟尾狗好心就收下皮，平板市場比apple食返曬
親生仔機就出到pet屎咁，香港重要冇行貨，其他廠android 機係度吊鹽水咁
都唔知佢想點

依家邊到買s5 有d 優惠？ 慳得就慳

SmarTone

基他乜皮乜尼龍可以買下副廠都冇所謂
米蘭我真係唔夠膽買

沒有Gps 版

我都想講

真心一問update緊watchos由佢擺係charger
之後電話跟身會唔會炒左個update

想請教呢D watch face點整？ thx

SmarTone 無gps 版
可以留意下 studio A / D&G 11/11有機會有優惠
上年XS Max 平$500

thz

不過今個月SmarTone 網店有優惠
但唔知apple watch 有冇份
暫時今個星期係11 pro & 11pro Max 256gb 減$500-600

以後換iphone 都等11 12 月先，真係遲買平幾舊

因為iPhone 已經炒唔起
電訊商/特約零售商又太多貨放喺倉
唯有平啲清走
唔夠貨先再同apple 攞貨

我諗假？ 只係圖嚟？

第二個係wallpaper
另外兩個係假

一開始 Android 個發展方向錯晒

entertain D 毒撚 An9 有乜用，都搵唔到錢

睇佢咁廢係擔心 Apple 放慢腳步唔用全力去出 product

重好撚蠢
可換電同3.5mm頭都學apple 咁cut咗去
明明android 可以用呢d方法增加自己獨特優勢

有冇得係錶上面控制 AirPods pro anc 開關

播緊歌嗰陣有
係左下角 AirPaly 嗰度

新手一問，有無除咗原廠以外嘅facedown黎用？

啱啱入手咗AW5
想問whatsapp/tg 嘅 default replies 係有冇得改架？
定淨係得imsg先改到

想問下 報時個到 有冇得用廣東話？

暫時whatsapp冇得改
Tg喺iPhone in app settings 可以改

咩係facedown
Watch face？
現時冇正常而安全方法加

打錯想講watch face

Apple Watch 好方便
第一次用家

聽歌
開地圖
心跳
Apple Pay (唔駛入密碼，勁快）
睇message
Always on 一放手就暗

想入呢條 但好貴

Apple pay唔係隻錶要密碼先用到？

用果陣唔洗
因為你一除低就會鎖起
戴緊果陣唔會無啦啦鎖你

七百蚊都嫌貴就不如唔好買AppleWatch啦

威啦威啦你最有錢

地圖 係apple 果個？ 好廢

淨係行路係幾好

類似嘅副廠錶帶
旺角最平$118有一條
其實買邊條自己決定
唔關有冇錢事

講多一句
$118嘅錶帶
多數係由淘寶入貨
與其用$118買，不如直接淘寶
買多幾條唔同嘅錶帶，share個運費
明嘅就明，唔明嘅當我無講過

利申：從來沒有申請過淘寶acc

冇錢可以買其他款
買款盜版錶帶做乜？

呢條帶之前賣過千
今次出s5 apple已經降咗價
原廠一定比任何副廠都要好
唔關乜乜最有錢事
係原廠值得買呢個價

其實我都係想問吓大家用過嘅意見 唔知點解係要有人衝出嚟講有冇錢 本身我點都照買

手毛量：中至低，可以買

講真呢條帶一開始賣1598
第一次減價就1198
依家第二次減價就798
比一開始已經係半價
雖然可能都仲係好貴
不過真係一分錢一分貨
首先摸落去就已經有分別
原廠造工係扎實好多
淘寶嗰d望落去78成似
不過用耐咗就開始甩色
同埋會有陣味
以前我就係咁玩
以過來人身份我會建議俾多少少買原廠

多謝你 已經check out咗

負乜撚野皮
呢條帶係唔適合手毛好多既人戴

估唔到homepod post以後都見到你
不過你買係for本身番工？

想見客時戴返啲型啲
我諗好快入AirPods pro

想睇米蘭帶實物，襯上錶好似怪怪地

上連登勿認真
我都收咗幾個負皮

想買 但女朋友話我番工可以長襟電話 買黎都曬氣

落舖試啦 我黑鋁配黑米蘭我覺得順眼

巴打 s5 用到幾耐

無開wifi 有開always on
再關咗啲唔等洗功能
一個鐘扣幾%電

同佢講 同佢出街時有aw咪唔使成日撳電話

citymapper睇交通
apple pay 極速付款
遲吓開埋nfc 我呢啲65歲長者 好方便

行路用Apple maps都好正

會卡手毛，痛

5代？

其實佢叫你買多隻比佢就可以買了

佢4代緊

認同

42 毫米太空黑錶鏈帶

呢條先終極boss，成三千幾蚊我最後都係唔捨得買

吓 你因住一陣畀人鬧你三幾千都嫌貴

一開頭過千， 宜家$778算ok

副廠唔係唔好，但有朋友個條竟然會生銹。

一分錢分貨

去旅行有咩平靚正叉電器推介？

依條就真係貴，所以我買咗nomad 條titanium band 試下。 左右$1400

重貴過hottoys

有個YouTuber分享過米蘭錶帶
佢有買原廠，亦有喺淘寶買過副廠
原廠用咗一年無甩色，副廠已甩色
信不信由你(哋)，鍾意俾負皮就俾

係貴過隻鋁版apple watch

帶得呢條就起碼都鋼款啦
鋁版用呢條真既都好會變淘寶野

不過由s2用到s5真係乜都值晒啦

鋁版已夠用
貼埋mon貼，買埋Apple care
過2日再買埋條米蘭錶帶
殼，唔想用

用咩mon貼?

有care仲要帶貼？
又接觸不良又樣衰
不過死人鋁版個mon 真係hi一hi就花
Apple野真係一分錢一分貨
Ps就算用原廠帶上鋁版 咪又係比人當淘寶

AT 牌子 full mon 玻璃貼（有黑邊）

所以我買hottoys算

我都唔想用mon貼
但鋁版只係強化玻璃，好易花
如果真係接觸不良，到時再掉咗塊mon貼
我都知一分錢一分貨
但不銹鋼版價錢貴一倍

但次次經過apple store又好想買

根本就唔會有張好既貼
Aw曲面玻璃同隔離廠部手機一樣
貼玻璃貼一定有gap 一定接觸不良
貼膠貼你又警塊垃圾強化玻璃爆
最後就會變成隻gshock咁帶套用殼變到牛龜咁大
搞咁多不如加多二千左右上鋼爆又好睇又好用

我都唔想用mon貼
但鋁版只係強化玻璃，好易花
如果真係接觸不良，到時再掉咗塊mon貼
我都知一分錢一分貨
但不銹鋼版價錢貴一倍

根本就唔會有張好既貼
Aw曲面玻璃同隔離廠部手機一樣
貼玻璃貼一定有gap 一定接觸不良
貼膠貼你又驚塊垃圾強化玻璃爆
最後就會變成隻gshock咁帶套用殼變到牛龜咁大
搞咁多不如加多二千左右上鋼又好睇又好用

幾銀？會唔會touch唔好？

$138，買咗未貼
試完話你知

$138一張mon 貼
用住先，唔好用咪裸機囉
Apple Watch 唔想買太貴
始終同iPhone 唔同

Good luck
我就覺得Aw帶係手 某程度上比iphone 用得更多
不過冇問題既 最緊要用得開心

我就咁睇：
我用iPhone 打機、睇片、WhatsApp 、fb 、上連登
AW 反而用得唔算多，加上好少做運動
遲啲試埋個睡眠偵測，睇下準唔準

發覺買完aw個幾月
用得最多都係睇wtsapp果d通知同ticker
好彩平平地淨係買s3夠晒用

我有諗過買S3，但S5個mon大啲
始終個mon太細，撳計數機都難撳

話說，我watch上面嘅 citymapper，顯示唔到我儲存咗嘅地方/站，重裝過app都唔得
有冇人有同樣情況？識得點搞？

有諗過s3

但係always on太爽

發夢比較方便

近排轉返會去IOS,依家IPHONE IPAD AIRPOD PRO,錶用緊ticwatch pro,值唔值得平平入隻AW S3?

去apple store試戴下先
4/5薄d mon大d好戴好多

有新買新，S5

冇筆直了..見平平見想換埋一套..雖然S5先算真係錶,我11pro,又買完airpod pro,那有咁多錢

除非真係唔夠錢 ， 或者想平平地初體驗就買 S3
否則，有新買新
40mm 嘅 S4/S5 錶面仲大過 S3 42mm

買完S3怕會後悔唔直上S5

好多魔鬼呀...不過真係入唔到S5啦..

買唔到S5, 咁索性S3都唔好買

有無巴打用緊 spigen個隻rugged armor pro?
有無評價

第一次watch 用家

直上s5

Always on 實在太方便
抬手放低

有咩app好用？

已經買左heartwatch, autosleep, watchchat

即係點？

我自己用緊
係幾令,但係著恤衫出汗有D辛苦
有D想買條皮/布帶

落架一個月已經咁快冇零件

下，鋼帶已經算透氣唔黐汗
你用皮咪更加黐立立

real?
咁點算好
我當時覺得襯衫靚D先買呢條帶

皮革吸得太多汗會臭
加上皮唔可以用水洗
真皮本身有皮革味，會遮住汗味
如果流汗多嘅話，皮嘅味會遮唔到
之後會好臭

如果你係買假皮，咁吸咗汗就臭到仆街

有冇人喺呢個網度買過錶帶 ?

你係拎落store 定用快速更換？
攪到我都想換 想要always on

如果ac+過咗期，比錢整換唔換到新野呢？
我仲有隻s2 ss, 唔知換唔換到隻s5 返黎

S3機會大d

想問下點解我尋晚叉電叉到95%跟住熄佐，但今日開個陣係100%

出左事就會覺得買左care真係好......屌佢我隻S4一個鐘冇7%電，第一次落store佢叫我打上去做remote test，出左report話一切正常，叫我落返store。

咁我落沙田排隊啦，精靈幫我隻錶同部11 pro都做test，話電係100%冇事喎，hardware同software都pass喎，多數都係電話啲app同setting出事，不停connect 隻錶用晒啲電，咁佢幫我熄晒啲gps呀搞過下啲setting咁，同我講話就算送去維修部都可能就咁俾返我咩都冇整過架，又嘥我時間，叫我返去睇下有冇改善先.....當然係冇啦。

咁我又把心一橫砍掉電話同錶重煉，唔restore backup，重新set機啦，都係一尻樣............我都冇話想好似啲師兄咁2日1叉吖，想夠我用一日啫.......乜能都熄晒先用到一日，咁反智，不如唔撚好用啦！

P.S.有清提過我唔好咁易俾精靈撚走，sor.....另你失望，我會去再戰！

其實你堅持送去維修 最後多數比返隻翻新你
唔好咁易比人打返轉頭啦
btw記得好聲好氣佢地先會盡人事幫你

係咪加錢換機就有得上s5？

係我即衝

我諗住過多2日，cap晒圖再去，廢事再俾佢撚返轉頭

有冇人用過nomad $150蚊美金個條黑色皮錶帶

Apple Watch 係咪無得換電 一定會俾過隻新

你無追POST

即時換定要等order 拎貨？

邊間？

我想問S4 44mm nike版黑色可以放到咩價？

要追幾多個

想問下大家隻S5叉電個陣會唔會經常斷斷續續

出叉電圈圈 > 叉電錶面hold到熄mon > 突然著返錶面 > 叉電圈圈 > 叉電錶面 > 熄mon > 主錶面 > loop到叉滿電

用緊原裝叉電條線，好驚叉壞電

印象中今個或者上一個有巴打提過

即追

冇得換咩
見拆機可以換

所以買來粗用 +apple care

換電600還好
Apple care 要低過80%先免費

如果你日日咁用
粒電老化一定快過iPhone
除非你諗住2年內換新AW
否則，買Apple care +一定係好啲

諗住用3年

咁更加要買Apple care啦

更加要買apple care +

保養到期用唔著係咪可以退

點會
係保養未到期然後退care可以跟比例退返錢

姐係又要整壞拎去換新

aw s5由7點幾用到夜晚8點得返一半電正唔正常
利申always +9成時間熄dnd 功能

終於由s2換做s5，成個感覺唔同晒，快左好多
但唔諗住買apple care，之前個隻touch wood都冇病冇痛

S3買gps版定lte版較好？錶底用膠會否不舒服？

LTE 睇個人需要
首先，你個電話plan要support Apple Watch LTE上網
其次，你係咪經常唔帶電話出街
據我所知，Apple watch 嘅連線先後次序係
wifi —> 手機數據 —> LTE
所以，除非你係想唔帶iPhone 出街，只帶apple watch 去跑步，否則，GPS版已經夠用

鋁版買care 只係得買個日起計兩年?

i mean series 5

應該係計你啟動嗰日起計，鋁版係2年

AppleCare+ 服務計劃

適用於 Apple Watch 及 Apple Watch Nike 的 AppleCare+ 服務計劃，將保障期限延長至自你購買 AppleCare+ 服務計劃的日期起計的兩年3，並能享有多達兩次意外損壞的保障服務，每次收取 HK$548 服務費2。

適用於 Apple Watch Edition 及 Apple Watch Hermès 的 AppleCare+ 服務計劃，將保障期限延長至自你購買 AppleCare+ 服務計劃的日期起計的三年3，並能享有多達兩次意外損壞的保障服務，每次收取 HK$618 服務費2

想問下，有冇人隻S4上左6.0.1之後lag?

大家會唔會開 always on display?

唔開同s4有咩分別

咪就係
反而「抬起喚醒」可以off
要用aw先點一下mon

用緊4代 os 6.1
iphone11pro ios 13.2

想問兩樣野
1. 有無巴絲同我一樣成日電話響手錶無通知無震顯示？
2. 自從updated左os 6之後又要強逼用密碼，仲要用6個字密碼唔比用簡易4個字，唔用又唔得，重置再連電話都係一樣，有無得唔用密碼？

求解答，唔該晒

有用APPLE PAY強制6位數密碼

密碼問題我問過精靈，佢地話6.1後應該強制用6位，冇得用簡易，因為即場試reset 冇卡都係要用6位

有無人同我一樣用極都用唔到raise to speak 開siri

s3呢兩日抆完差電即刻跌到99%

我好穩定咁每個鐘跌5%我都唔知究竟邊度用左啲電去.............去check去換又話冇事又俾人撚返轉頭.......

有時有同一個情況
S5 watchOS 6.1

會唔係震到或郁到隻錶？

無呀
有無其他人都一樣咁既情況

s3用家留名

我都係啊

要垂低哂手再拎起先會易D

呢個function出左成年都係咁垃圾

我叫咗幾次喂siri
無反應

唔洗叫 抬手直接落order就得
你重覆叫佢梗係冇反應

S3除左個樣冇s4 5咁靚
其他都暫時夠用

S0 stainless steel 路過

你部iPhone 本身有冇裝profile?

想知 如果可以我都想升級

咩profile ？

This, 有冇裝到公司野係iPhone

買咗呢舊嘢 好撚可愛

其實S4出個陣sale有呢個功能我試完就即刻熄左
廢到同無係冇分辨到依家都其實係

會唔會不銹鋼先冇
如果普通版應該仲有

原來係因為咁
del 左個adblock profile 同銀聯卡就可以用4位
thx bro

個6位數密碼真係煩過西
多2個字都算 仲要入完唔識自己enter

我買左依個，$99抵到爛

我已經reset左隻錶，我apple pay得電話到有

我隻錶reset左啦，都係咁

即係你都係咁？我唔想用密碼，好煩...

咁又應該有喎，有張WiFi cert 同 VPN，原來係咁～～～

神人清，咁有冇計睇睇點解我隻錶by default setting 都每個鐘用5～7%電呀。。。。。。。我睇過外個啲網站，佢地話部份錶真係會有哩個bug 要等apple fix先得，但由於係個別事件，所以唔太有希望，咁唯有淨返換一個方法，但精靈死都話report冇事唔肯換。。。。。

係囉早知之前俾錢上不銹鋼
But都想知可唔可以換

有applecare表面花咗要換嘅話幾錢左右

如果你堅持要換，唯有人手整爛個mon，再補$548

保障服務包括下列項目：
1. 你的 Apple Watch
2. 電池
3. 隨附的磁力充電線及電源轉換器

4. 為你的 Apple Watch 提供多達兩次意外損壞的保障服務2，每次收取服務費
(Apple Watch 及 Apple Watch Nike 為 HK$548，Apple Watch Edition 及 Apple Watch Hermès 為 HK$618)

s2轉s5
最開心係條錶帶好靚

唉 行行下有條仆街撞埋嚟整花隻錶

咁你個Apple Care 仲有幾耐到期

有排 隻錶先用咗一個月

咁用住先啦，用咗一年再俾錢換隻新嘅

啱啱訂咗s5黑不鏽鋼配鋼織，收工去攞
第一次用Apple watch

鋁版冇人撞自己都會花

買care+

你指殼定錶面？

s3係鋁？之前見佢平所以買咗

我乜都會買care+

Know pay
Apple野一分錢一分價
有要求既真係唔差在果幾舊水

點解titanium 冇gold

買 Stainless steel算啦 實物好靚

大家有無用緊啲三合一充電台
即係iphone+watch+airpods係哂同一舊座到個啲

三代有鋁有鋼有陶瓷
最cheap果隻就膠錶面

原來係鋁 仆街都係痴返個貼先

下，S3 鋁版唔係強化玻璃唶？
同s5鋁版一樣

好撚深

好明顯，好大條痕

cls條友唔知用咩撞鳩我
btw有冇人試過拋光打蠟

冇人撞可以點花

長袖衫、外套都有機會刮花

Stainless steel vs Titanium , 揀邊個？

睇黎著外套果陣要除咗隻錶

拋咗陣冇咁深同冇咁明顯 但多咗細痕

就算係藍寶石玻璃都會刮花
更何況強化玻璃
所以Apple Watch 買來粗用就可以
唔需要太刻意保護
反正有apple care+
真係怕嘅就買mon 貼 + 殼 全副武裝

個人覺得不銹鋼已經足夠
鈦合金就睇你個人喜好
你可以去士多試下，拎上手試下

其實差$800冇咩所謂， 邊款合眼就買邊款

係邊買

冇撚有錯, 去到呢價位差800都冇咩所謂啦

呢個真係要搵天才，因為本身唔似iPhone 有得睇電量

係嘅，只係覺得兩款都靚，選擇困難

如果係我, 我會買Titanium

我個人就鐘意stainless steel, 鐘意黑色光面

但鈦apple care+要$1200
Stainless steel易分別好多 鈦版遠睇真係好似鋁版

鋁肯定大把service unit

仲要鈦又唔係輕過SS好多，鈦花左又好核突

鈦d demo已經放係櫃桶唔係擺枱面任人撚都已經花到狗彩

大家開always on用電多唔多

之前外國有做過test
當開咗 always on 電量 0%時，
而無開always on 嘅 仲有大約20%電量

有 AppleCare每日chur 盡佢電池每日叉又點話

日日充 冇所謂啦

熄左抬手著mon, 係咪有電話入唔會有來電顯示？只有震
我按錶冠佢就由電話hand over比隻錶處理，想用返電話聽都唔得

有冇人知呢隻色錶帶到底邊到有
好似係淺灰+白咁既色 搵左成年都唔知邊到有

其他每日叉先好，唔使下下用到0%先叉。

我隻s2 日日叉到，仲要叉過夜。 個電池都冇咩問題

我都係咁認為
如果唔想用 always on ，點解唔買 S4
反正 2代cpu 無變，只係多咗位 （16gb —> 32gb)
s4仲要平好多

16gb都用唔曬啦

買過隻鋼版好過啦

有咩好用

有冇人同我一樣
更新完watch os之後infograph個錶面
無咗天氣果啲資訊睇

nomad?充得快唔快？

好似話依個成千蚊

好似話遲啲會出18個線圈放入一塊板期待中

apple care + 換錶破地獄喇

散買板+線價線唔會平得好多
仲要樣衰好多

想問下有無人用緊s5，有時會突然開唔到notifications 同control centre? 其他功能都正常

不過得5W同冇錶專用位

iPhone只係副機都買隻s3會唔會有啲怪？

amazon 買AW4 美版
香港受唔受保？
係咪要買果時連埋AC＋ 買埋，香港買唔到？

想問下各位我有兩部 iPhone，一部係平時用連左 Apple Watch。另部 iPhone 係半日做兼職用，有冇得將隻 Apple Watch 連埋部兼職用既 iPhone 嫁

以前apple products 係全球受保
但自從iPhone 4 炒到阿媽都唔認得
Apple 先改咗只有某啲係全球保
所以你最好打去熱線問下

幾抵 仲有機會上s5
但應該收唔到香港lte

美版唔兼容香港LTE

買多隻戴第二隻手

就咁當GPS版 都抵啦

S3 鋁 Care+應該無望上到S5
用緊有時唔識自動著mon同埋有時自動上鎖要打密碼解鎖
唔知佢check唔check到

上個月studio A S4 特價 2千左右

lte 版應該無全球保喎
gps 版有無？

stainless steel

齋 GPS 無 stainless steel

好似係鋁版

宜家第三方無線充電唔係最高都係得5w咩

有7.5W的

Nomad 其他叉電板有mfi

而家應該冇晒啦

無啦

有認證

GPS版us299同us329

有冇人隻錶早個星期開始用唔到telegram?
佢會收到通知，但覆唔到，同埋click入去會彈app
用緊ios 12同埋watchos 5.3.3

比多70買SS 啦

呢個價緊係狗衝ss

幾好架，唔重，造工ok,不過實物比較啞色

無錯沖左隻BLACK SS

我好奇怪收到通知但震都唔震吓 係發生咩事？

Sold out. 得返白色

Nomad, 佢有titanium 同stainless steel嘅錶帶

想問下主要用來做運動 係咪aw3都ok 1500好抵玩 同d運動手帶差唔多
值唔值俾多1倍上aw5

上佢網站訂

其實nomad都二千幾 不如買原廠果條鋼帶又靚又好玩

Nomad 邊使二千幾。 Titanium錶帶都係千五左右， stainless steel個隻錶帶都係9百幾。你搵埋20%個discount code仲平

原裝果條幾年前都想買，但無勇氣。

如果買左，都用到幾代，其實抵玩

Ti靚啲定Stainless steel靚啲？
Nomad ss既係對應返apple 3xxx蚊嗰條個款？

我用緊Nomad Ti, 冇用過ss. 我覺Ti外觀唔錯，又輕。

另外Ti 黑色講到明係用DLC method 整上去，但ss冇講。

你可以話nomad嘅Ti 係對應返apple $3579個隻。但提返佢地係用唔同金屬嘅

我個時睇到都心動。等咗成個月先忍唔到手買咗。

最後發現冇買錯

我買Ti 版， 我個時係直接響nomad個網買

同事話果條nomad 鈦二千幾但睇落同一般淘寶貨冇分別 好係好大條 可能佢用鋁款aw所以睇唔出

用緊原廠果條鋼帶都三年 又穩陣又方便 最好係個design 試過去浮潛唔洗拎螺絲批拆出黎改size.

Apple 隻錶帶都有taobao貨，仲要抄到十足。但金屬材料一定呃唔到人，用落就知。

一係唔用啦，仲要假嘢仲要用taobao

多人買分辨率高多人抄係正常既 錶呢 好多時隨左自己睇都會帶比人睇既 不過就算三千幾條錶帶用鋁款都真係著起龍袍唔似太子 一眼就知淘寶貨啦 要分睇真假睇錶殼就分得出

又想矮化鋁款

講事實又話矮化？

人哋鍾意買鋁版配3千幾錶帶係人哋自由
各人有各人喜好

著起龍袍唔似太子
三千蚊條錶帶絕對唔貴
不過襯落隻cheap錶就格格不入囉
拎條錶帶既錢升級好過啦
同買得起樓就唔洗住公屋一樣道理
不過睇死咪又係淘寶貨

Anyway 點樣矮化法？ 鋁版本身就係最cheap既款 講事實

條友係咁架啊
成個po都係佢串緊人帶垃圾鋁錶

條垃圾又改名

之前叫管理員
block咗好耐

以貨比貨都話串人
係咪極度自大生成極度自卑？

只以貨比貨 錶post唔講錶 走去討論人改唔改名
係咪因為我講事實所以冇野搵得黎講

原來改咗名 唔怪得唔認得

Apple野一分錢一分貨
買得起私樓冇人會住公屋
貪公屋多白卡強姦犯鄰居咩
呢個社會好現實
你比幾多錢 就比幾多料你
垃圾鋁版膠錶係最cheap
就唔好講到人地刻意踩低你咁
從來都貨比貨

我好耐追post, 都知講緊邊個...

APPLE原廠果條鋼帶係咪唔會花架?

應該有DLC layer會比較難花啲

米蘭loop 正唔正，磁力夠唔夠會唔會好易甩或者走位，7百幾幾抵想買條

你哋有冇貼Mon貼

Apple Watch代代最好賣都係鋁款
即係大部分用家根本就係著重隻錶啲功能多過著起龍袍似唔似太子嗰啲虛榮嘢

部apple watch3 無啦啦壞touch

apple care+?

磁力好夠
反而係有機會夾毛毛
但亞洲人無外國人咁多毛應該無咩問題

過左保

可以去士多試
磁力好勁
我都諗住買條原廠官方Milan鋼帶
其他牌子嘅鋼帶 $100左右

有貼mon 貼，但唔用殼
買咗Apple Care +就可以粗用
貼mon 貼原因係唔想咁快見到花痕
利申：S5 鋁版

貼moon貼真係好核突

其實有冇需要Apple care?

利伸啱啱入坑

如果貴d既apple watch粒電會耐用d我又唔介意買呀
apple watch 貴極咪又係apple watch/快極咪又係86

要買貴野去曬命我唔好買omega/勞力士？
買得智能手錶擺明係要個os功能為首要啦

我覺得係必需 你錢多就另計啦
隻aw有咩事都係成隻換 冇得整

我覺得必買，watch既碰撞意外一定比phone多
個care又唔係貴
啱啱你上面條友先唔買care而家丢得錶

隻錶丢得，整既錢已經同買過隻差唔多
呢個就係唔買apple care既後果

夾到我想死 打算挮走嗰忽毛

香港夠多人住公屋啦
講緊買唔起原裝買淘寶錶帶著起龍袍
不過係都要選擇性失明無辦法
一分錢一分貨比得起錢咪玩好d囉

有錢唔怕上 5代好似多左行山有用嘅功能
你話普通運動用應該3代都夠

所以咪好笑囉 你都買得起撈啦 加多兩千幾揀隻靚d既material 拎黎玩都比唔起 焗住要用垃圾膠mon
可悲 周街連做保安寬頻佬戈既都帶撈都可以諗住拎黎曬命
有錢既買pp/rm玩 淨係識兩個牌子只顯得你班港豬特別膚淺
拎黎同aw比就定位唔同
好似sekio同grand sekio咁貴朵咁
咪又係同一個牌子 一樣function
前後者可以相差六個零
咪又係86

好似話會整花隻錶

係成哥網店訂左銀色NIKE白帶44MM GPS $3229
唔係好平，不過係直減同NIKE有得平

好似用恆生仲可以減多$160

唔知~網購有冇喎

官網訂咗了 Ti黑

磁力勁到hihi

會唔會影響到 指南針

聽聞會，我自己鋁+米蘭就未試過指南針個錐縮到平時 iphone 咁細

大家邊個網搵wallpaper多

諗住係 SmarTone 買 點知冇曬

想問telegram係咪打唔到中文

sex141

有冇人知咩地方多保護套買？

有無副廠叉電線推介？
想買多條擺office

出左series 5買3會唔會好笨柒
想買3純粹係想買42
功能上真係唔係太識比較
外觀會唔會真係差好遠

買黎考古？

外觀嘅話你去Apple Store望下就會知

依家買有無優惠?

Aw3想換電，有買ac+
係咪可以直接用快速更換服務，俾$548換隻新？

快速更換係免費

係咪打上hotline，同佢講粒電虧虧地就得？
有無多少少details
Thanks!

個個都買steel
我買左steel 覺得太令身同好多指紋
買多隻aluminium 正好多

Yes，快速更換係免費
收費嘅係視乎你嘅維修項目

即係低過80%換電就經快速更換係免費
人為/ 高過就548

依家邊到買Aw3最抵

真係狗也不屌？

Thank you
換左可以再用左2年

電子野有新玩新 apple一分錢一分貨

純講樣
我覺得望過S5實物基本上唔會想買S3

不過如果純粹想試吓Apple Watch睇notification/度心跳/做運動
平平地入隻S3都玩到大部分嘢
真係鍾意先出年大手筆換S6

所以上年thanksgiving 係amazon 買左s1
個陣usd 99.99一隻，抵到爛

唔該哂巴打

親身見/試實物重要啲
分分鐘最後你連鋁都睇唔上眼會變咗買鋼

係呀係呀，識多d名牌就好威呀，你咪重膚淺，睇你談肚成隻支那暴發户咁一味係度講錢講名牌
你咁鳩叻咪攔去其他名錶討論區同你d所謂成功人士互含囉

Mystery Ranch同好［7］咪幫襯撐警18樓 2day公廁袋

以為你用咩咁巴閉，咪又係用埋d柒袋

3年前買左隻最新科技嘅S2
今次update都變左半個孤兒仔等到6.1先有得up
今年買S3嘅人覺得隻錶可以玩幾耐呢？

想買3都是為左停6

我諗兩年都有嘅
隻錶平到咁
都冇人會expect可以長玩
玩一年半載覺得ok就換新款
唔ok就直頭唔再用AW

32bit應該冇幾年玩

下年S2收皮
再下年到S3
即係兩年
如果Apple好心嘅俾佢玩多一年
我估最盡都係咁上下

不過Apple如果想俾隻錶玩多幾年
齋俾新錶面唔俾新功能都可以係一個方法

其實而家有冇whatsapp watch app 可以單獨用watch 既網絡收發message？

自己check唔到有冇低過8成

啱呀，所以S3先會咁平
強制轉64bit係遲早嘅事
跟住S3堆32bit AW就壽終正寢
不過通常仲賣得嘅嘢起碼會有至少兩年貨仔更新
但未必真係仲上到最新OS
可能只係minor update

有developer account 可以
又或者用Apple support 同精靈做online diagnostics

豐澤嗰啲依家有冇5買？

有
上網都訂到

知唔知邊間有咩信用卡優惠？
上網睇唔到

S5 44 LTE 鋁
點解我玩心電圖十次有八次都係不明確.....
得兩次出到竇性心律
setting應該無錯，又跟足指示嚟check

post張圖黎睇下？

豐澤做緊痕身
胃訊做緊citi
其他冇留意

準備定身後事未？

想問係咪無哂s4買架啦
s5太貴

差果300

差咁少架咋？我追post見平好多

有冇好用CASE用?
$200留下

巴打你不如考慮去睇醫生

叫朋友試下 佢正常你就要去睇睇醫生

想問係豐澤出aw5跟佢個豐澤保定需要另買ac+？

送到黎喇

咁快D寫個開箱文上來

Nomad上網買同係街買價錢其實相差幾多？

Nomand有discount code, 就20% off. 出面街就around $1500-1600

點解nomad d錶帶得大款無細款？

我想話較錶帶好撚煩
左右兩邊都較走咗兩格都仲係鬆（勉強插得入一隻手指）
係咪應該要再減多格？

你要問nomad公司先知喎

其實都無乜野可以開箱

我反而想知nomad stainless steel係咪令身？定係啞色？

岩岩豐澤出咗，冇另外買保

買咗原裝鋼

想問下香港邊度有得買apple watch錶帶轉普通錶帶嘅adapter？
我有啲傳統錶帶想配落apple watch度

我都搵左好耐，最後係某寶先搵到

有冇人知係美國Amazon or bestbuy (apple authorized seller) Apple watch 4 cellular 買埋AppleCare+ 香港受唔受保？

想問有無link換唔到

賣曬啦

有無介紹？

Airplane mode:

手機開，watch 自動mirror。
但喺手機關，watch 無一次識得關...

所有iOS，watchOS 一路最新，S4

夜晚訓覺會唔會熄watch？

沖涼叉電，訓教劇院mode

戴住訓？

用隻舊既瞓覺用，check 睡眠質素。

Airplane mode即係唔開wifi, 數據同藍牙喎

買埋AppleCare+，但香港受唔受保？

應該唔受，有親cellular都無國際保

我想問呢隻有卡版用唔用到香港啲esim?

應該用唔到

S5 鋁版個mon已花 正式展開粗用模式

而家出s3係咪好不智？無乜話要d咩功能

其實我都諗住買s3 平成一半
利申未用過smartwatch

唔會
我都係上個月出 第一次用
物超所值
同埋我唔覺得唔順
完全acceptable

我所有電子嘢都係頭兩個月勁錫
一花咗就開始亂嚟
咁先係自己嘢

想問下你地啲wallpaper係邊到Download架
利申岩岩入手s5

意外reset咗隻古AW0後不能跟IP8重生配對。有乜方法可試?手動配對IP8要入6位code’但AW0冇顯示。

想知大家有冇咩錶帶推介想要條斯文啲出街用 nike做運動先用
同埋Nike s5個條其實要唔要洗下

唔會 我都諗住買 始終未用過smart watch 當平平哋買返嚟試吓

想問下點解背景setting果到我見有人可以set獨立聯絡人當一個按鈕 但我唔得

推一推

膠帶得閒咪用水沖下
反正好快乾又唔會臭

斯文錶帶多數都係買皮款
Nomad或者原廠都多人買

仲有冇咩牌子推介 成日驚買左劣貨 但係岩款個啲又冇牌子驚好快玩完

不推文

想問下隻Apple Watch呢兩日不停彈出嚟叫我輸入密碼以完成購買係咩事

S4鋁版表示新錶落地一個月moon已經花左
Apple care+夠期就俾幾舊水換錶再嚟過

我用自己啲相做watch face, 唔知點解某幾張係show唔到，成個mon灰左，但之前試過show到

有冇人試過

利申 series 1

有冇巴打喺呢個網站買過AW4？個價錢幾吸引

似假網

點解咁講

平到唔合理，而且個網好多link都㩒唔到

仲以為執到寶

但可以面交,感覺又好似幾穩陣咁

你試下

有冇Case推介一下 SPG好醜⋯

用case本身就係醜

s5 nike gps 仲食電過lte版

買 AC+ 裸機啦

再推一推

西牛盾？

自己去apple store試啦，呢d咁個人口味點知你鍾意邊條

美亞入手AW4 44 SS

求集運推介

邊隻 佢上返700 usd

有冇副廠鋼表帶介紹？

要好啲嘅就買 Nomad，美國牌子
其他都係淘寶貨，$100-150不等

啱啱你美森買咗隻AW 4 GPS，想問大家會唔會痴Mon貼，痴咗會唔會接觸不良同埋有冇得係香港買Apple Care

Thanks!!

尋日買仲係399...今日變返7XX

我諗香港主流應該係BNS呢類....
我人在美帝...所以唔使集

我諗係bf前都會斷斷續續特的....
因為除左美亞，bestbuy都做緊呢個價

有無人隻錶收唔到whatsapp alarum 唔識響
電話同隻錶已經更新左 無搞過任何野 前日無啦啦收唔到

Amazon 買 Apple Watch 4

香港用唔用到？

唔用淨用gps

唔用上網

岩岩買返 apple care, 都係寫住原始購買日期起計兩年

Apple care 要當地用先得架喎

香港買care plus 咪計香港？

多唔多 lte user

用緊S3 AC+準備夠期
點先可以免費換

幾舊水啫

俾錢唔係問題
但有得免費最好免費啦

大種乞兒

要免費好易 好多方法
不過唔話你知

掉爛隻錶已經係其一

呢個真，不過自己知好喇
唔好俾佢見到
費時益啲乞兒啦

可以上門收？

每一代有唔同獨有方法

Bestbuy送唔送去香港或者集運？
美森買好定bestbuy好

Google完發現冇美國卡係冇可能買到

用火燒一燒個mon ，唔好燒到成個mon都燶哂

而家美亞有返399....要買就快手

係唔係等收到隻錶先係香港買AC+

買左

其實想買金色多啲
Btw thanks

終於到左香港集運，成2磅重

下下都lam盡拎著數 畀幾百蚊用多年真係咁唔值？

其實美版LTE 好似係香港唔受保？

S4 開心使用中... S5 心郁郁...

所有蘋果嘅LTE產品都無全球保

都幾重果然係SS

問過蘋果所有牽涉到LTE 部份既都無得攪，但例如爆moon, 換電既果D 都可以係香港維修。

即係點 洗唔洗買ac+

睇Bandwidth，仲有睇你係咪用個間電訊商

買唔買都會保，除左LTE 部份既野

天才嘅嘢信一成好啦，自己上網做調查會知得更多

e-sim好似限制地區

Apple Watch LTE 不支援在香港以外地方獨立上網（18年嘅料，唔知依家係點）

不過我地討論個問題唔係黎樣嘢

到底香港買唔買到美版lte ac+?

上面答咗，LTE無全球保
買咗美國保，你隻錶壞咗LTE嘅嘢，係唔可以係香港加錢換新錶

幾舊水都唔俾

就係有你呢啲死乞衣成日搞串party搞到apple香港收緊哂policy下下都揸正嚟做